（昆蟲專家入）不知名昆蟲

屋企最近地下發現不知名昆蟲，吸極都有好煩

斷左翼ge飛蟻

叫蟲好細隻，1mm左右大隻，起牆腳發現

細隻嘅無翼飛蟻囉。見到好快啲殺，甩翼即係扑完嘢準備落地生根生BB

仆街，去完個旅行返黎就有，日日地下都有幾隻死左既

冇閂好窗

冇㗎啦産哂卵，可以搬

但係我關好哂窗

飛蟻=白蟻
如果太多就可以準備裝修

有時啲隙都夠佢地爬入嚟，搵定地方搬啦